我唔明點解而加有人裝修都唔black block好保護自己

全部即興？

我都唔明 衝動到爆